# meveana
Sistema web para o portfólio do 6º semestre da UNOPAR.

Desenvolvido em PHP, com bootstrap no frontend e html5.
Consiste num sistema de controle de pedidos de uma pizzaria.

Ultima atualização em: 13/11/2015